[懷舊撚入]Tsum Tsum 日版 心得交流區

仲有無人玩緊日版
有無送心group?
有無d咩人物排名？

Push

無人玩？

巴打仲有冇玩??

自問幾強
加我 BadBee 我男友 GGEZ

好耐無加過好友 係咪line加

有玩 realhartso 求加